卧底警察掃黃時可接受手淫

香港臥底警員掃黃時可接受性工作者手淫服務一直引人詬病，警隊高層9日在立法會仍堅稱有此需要，更透露掃黃臥底須經嚴格挑選，要有上進心，並要考慮脾氣、學歷、家庭背景等因素。

議員及關注性工作者組織批評警方連篇歪理，並指既然警察過去3個月僅授權一名“放蛇”(即臥底)警員接受手淫服務，而他毋須“出賣肉體”已完成行動，警隊理應修改指引，杜絕警察濫權。

立法會研究警方處理性工作者及搜查被羈留者事宜小組委員會9日討論警方的臥底掃黃行動指引，警方以資料敏感為由，拒絕詳細交代底警員接受手淫的次數，只作“單一次的披露”，指今年7至9月僅有一名警員根據指引，獲高級警司發出一次授權，他最終沒接受任何手淫服務已完成該項反色情臥底行動。

有議員指既然警方3個月只批准一次接受手淫的“放蛇”行動，反映警察毋須接受手淫也可成功掃蕩賣淫集團。還有議員要求警隊取消有關指引，禁止底警員接受手淫，並質疑警員如要假扮嫖客“放蛇”，久而久之會造成腐化。

總警司吳世權回應稱，臥底警員均經嚴格挑選，要有上進心，其脾氣、學歷、家庭背景也是考慮因素，如果該警員不願意，可拒絕有關“放蛇”行動。他又指掃黃臥底有“三不准”，不許跟妓女性交、口交，如對方未滿16歲，更加“碰都不准碰”。

吳世權強調，個體經營一樓一鳳不犯法。但警方2007年起接到1300宗市民投訴，指個別鳳樓門口有嫖客游蕩、招牌過份露骨、疑有未成年少女和內地人當妓女，或她們被黑社會操控等，並在行動中拘捕49名內地妓女。

關注性工作者組織“紫藤”幹事林依玲批評警方說歪理，未能交代為何全球多個執法機構，只有香港警察掃黃時有需要接受手淫。

此外，警務處助理處長顧履勤透露，警方10月起引進了120部手提金屬探測器，給被羈留人士搜身，可減少脫衣搜身的次數。今年7至9月期間，警方共進行1674次涉及脫去內衣的羈留搜查。

“碰都不准碰”？搵鬼信

驚嫂俾人屌緊老公就去叫雞！prefect match